如果我哋場行動堅持落去，政府下一步會點做？

拖字訣
最近中國政府都轉口風話國慶唔係死線

即係唔理發生咩事，點都捱到十月一先？